{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065514",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "대전밀면"
    },
    "text": "大田広域市東区オクチョンロ176番地8、大田(テジョン)、押すとではいろいろな種類の麺料理を楽しむことができます。ムルミルばはすっきりとした冷肉数とともに提供されます。ビビン押すとは酸っぱくて甘く甘辛いソースとともにサツマイモデンプンが使用され、柔らかく、歯ごたえのある麺を自慢します。また、グリル練炭も一緒にセットとして提供されて美味しく楽しむことができます。押すとに肉を包んで食べる味は一品です。オンユクスも強力な魅力を持ったが、24時間を入れた香ばしい牛の骨オンユクスを無限リピートすることができます。板岩駅1番出口から徒歩1分の距離に位置しており、スレートICで、大田(テジョン)駅方向に乗用車で1分の距離です。運営時間は毎日11:00から20:00までで、閑散期には火曜日にお休みです。メニューはたくさんの種類のミルミョンとグリル練炭焼き、葉っぱ餃子などを楽しむことができます。ムルミルば+グリル練炭焼きは9,000ウォン、ビビンパ押すと+練炭グリル焼きは9,000ウォン、葉っぱ餃子は6,000ウォン、練炭グリル焼きは8,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "このお店は大田広域市東区オクチョンロ176番地8にあります。"
        },
        {
            "question": "このお店ではどんな麺料理が楽しめますか？",
            "answer": "このお店ではムルミルばやビビン押すとなど、さまざまな種類の麺料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ムルミルばはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ムルミルばはすっきりとした冷たい麺と一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "ビビン押すとはどんな味の麺料理ですか？",
            "answer": "ビビン押すとは酸っぱくて甘く甘辛いソースとともに提供され、柔らかく、歯ごたえのある麺を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "オンユクスとは何ですか？",
            "answer": "オンユクスは24時間煮込んだ香ばしい牛の骨スープで、美味しく楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このお店の営業時間は毎日11:00から20:00までです。ただし、火曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "このお店のメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "このお店のメニューにはたくさんの種類のミルミョンやグリル練炭焼き、葉っぱ餃子などがあります。"
        },
        {
            "question": "ムルミルば+グリル練炭焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "ムルミルば+グリル練炭焼きは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビビンパ押すと+練炭グリル焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "ビビンパ押すと+練炭グリル焼きは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "葉っぱ餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "葉っぱ餃子は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "練炭グリル焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "練炭グリル焼きは8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 428
    }
}